有冇人決定懲罰黃子華懲罰到佢下套戲可以100%香港製造？

話今次回唔到本？
懲罰到你回本之餘，下套戲夠budget 100%香港製造

請香港演員，唔使一線，用微電影咁，低成本拍攝得唔得，

最緊要個內容同劇本姐

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

本土製作 x 香港投資者
無紅資，無censorship
諗唔明有咩理由唔睇?

賀歲片檔期唯一會入場睇既戲

睇廢戲就唔好睇， 你不如捐左去算， hk d 電影
不了

雞先定蛋先
冇錢點拍好戲